{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012632",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천(삼천포) DF 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 宿泊料金は2人入室を基準とし、特殊客室であるパーティールームなどの場合には、直接入室人数を確認する必要があります。 1人追加で入室する場合は、追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超える場合は、自動的に追加料金が発生することがありますので、必ず時間を守ってください。 入室可能な時間に必ずチェックインしていただき、退室時間を守らない場合、追加料金が発生することがありますのでご了承ください。 未成年者の男女同室での宿泊予約で入室を拒否される場合は、キャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書を持参しない場合は入室を拒否され、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室となり得るので騒音をご遠慮ください。 客室内の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室を基準にしていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室を基準にしています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）の場合、直接入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "1人追加で入室する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "1人追加で入室する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインや退室時間を守らない場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックインや退室時間を守らない場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は入室が拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求されますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、どのような不利益が生じますか？",
            "answer": "客室情報が変更される場合、不利益が生じる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音について、何か制限はありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室となる可能性がありますので、騒音をご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物を破損したり盗まれたりした場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 486
    }
}